支持中國既人星期日唔好放假

堂堂中國人
點解要跟西方宗教放假？
仲要一年放足五十幾次咁多
等於一年賣國五十幾次
強烈遺責！

中秋俾班龍門撚兜到 今次呢

強烈讉責